一間對股東差、對客差、對員工差嘅銀行

執7咗佢好過

香港仲有人會睇依啲 ?

香港唔知由幾時開始
乜都向業績 向錢看啦

為左做靚業績, 乜都唔理

企業培訓 >>> 哂資源
改善服務質素 >> 哂時間成本
服務承諾 >> 不設實際

為左要有多啲樓賣畀港豬炒 , 為左年年個業績保持住穩定增長
反正有樓推出市場 就會有人買嚟炒, 駛撚理交樓質素 ?
所以近年啲樓完工既質素咪咁撚樣囉

005又鸁